召集要睇精神科而冇勇氣嘅巴絲

估吓有冇得組團去
同埋會唔會有案底之類

我都考慮緊:(

排公家有record又排成年

私家consult每次千幾起標
加埋藥錢真係那有錢你老母

好閒

唔考政府工就得

有勇氣冇錢冇時間點睇

有冇見過社工

係
聽人講千幾係每個禮拜既錢黎
屌你仲貴過食煙飲酒

真係跟一世?

俾人話冇醫生證明唔代表到d咩

巴打點樣冇錢冇時間法啊

睇

睇私家轉介公家會快d

私家可以轉公家?

政府工係所有精神病都唔得定係某部份先唔得，adhd嗰啲應該唔會好大問題掛

以前睇過門診想要D安眠藥等自己有覺好訓都唔俾
要睇真係去睇專科

睇私家拎轉介信，話日日起身都想自殺（唔知你有無嚴重到咁 ）最遲2-3星期內就有得睇

醫生係專業既

您話開就比您?

其實睇一般家庭醫生

都可以跟進下既同您

未必講到一定要睇專科

當然您睇佢寫封轉介信都冇話唔得

BTW唔洗太擔心

依家睇精神科好普通，要安眠藥，十個有六個因失眠睇精神科！

專科都係排公立？

其實唔太想等
公家啲錢平幾多到

我搵搵先
Thx bro

但我唔係淨係想要安眠藥

你有什麽問題？睇下幫吾幫到你

晚晚都夢見ex
起身個下特別攰
有時會行行街喊咁

btw no 吾

我以前都會，久吾久夢見ex，可能見一見家庭醫生，寫張轉介信，睇一睇醫生！
有時發完夢仲要係記得嗰D攰係正常，因為大腦無什息，感覺攰正常，但係個人會吾會對平日做開既事失去興趣呀！

會攤張床度諗野

維持左幾耐

就黎一個月

千幾未計藥費

下
唔包藥費架?

私家藥費逐粒逐粒同你計
幾十蚊一粒

唔包

... 咁姐係睇又死
唔睇又死姐

計埋藥費一年平幾萬至十萬

咁如果係覆診咁呢

都話左睇公家

wa 咁我可以點

覆診都一樣
無錢就米撚學人睇私家啦

都話睇公家

失戀姐

有時間做下運動跑下步

都會對情緒有幫助

...
係唔抵姐
仲要見人睇完都唔撚好
唔想再做其他人既負擔

thx bro
已經有畫下畫咁

家庭都有dd既
算喇唔講

家庭醫生話唔定比啲開心葯您既

唔洗太擔心

好小事

開心藥?

有無睇醫生，政府定私家，我睇政府，睇左幾年，叫做好番D，依家食安眠藥，keep住覆診，私家貴到無朋友！

你話係咪好嚴重就應該唔算
有朋友介紹就千零蚊
之後d藥就500 蚊左右

但最快可以幾時好返晒